排球少年！集中討論「10」再見了，我的樂園

跪求動畫不要再崩

強烈建議各位純動畫黨睇漫畫

留名打排球

Lm

上個po

lm

LM

留名

除咗梟谷VS音駒 仲有邊到要補?

基本上全部都可以睇返漫畫
就算係頭三季都好 睇漫畫都有另一種感動

All

睇日向 vs 影山

我本身睇漫畫 第一季動畫出左就去睇 但動畫完全做唔到個種張力

post10 lm

今日係二口同山口嘅生日
唔知佢哋同一日生日呢個setting係巧合定特登呢

二口BB同山口BB

青根同牛島都係同一日生日 然後唔知點解我覺得好搞笑

上個post係咪有人問過我係邊度買新果本排球公式書，我係amazon jp買，應該平過市面

都ok 嘅，好多時運動漫畫第二年都冇咁好睇。

19集個作畫好似冇之前咁差?

遺憾係佢一頁紙就講完著墨多少少會開心啲

唔係12月先出咩?

個腦已經即刻喺度播

12月果本係畫集
今個月同漫畫一齊出左本角色公式書

有無Amazon link？咁岩有其他野想買

但好似暫時無貨，我之前係預訂

最新一集好撚崩啊屌
啲動作跟唔上 笑到無撚哂feel

翔陽簽名波 BJ AD簽名板

發現呢個post有幾個巴打
都用左角色名黎改名
就黎儲成一隊人
包括自己
有北信介 木兔

有無用過mikoc276shop代購？
10月中開始無出post，whatsapp都無覆

訂左野仲未寄（唔係走數遲d都無所謂已經兩個月）

見到你提起先醒起呢回事
我有同佢買仙台展既野
10月中到咗一部分 同我講話淨低既會10月內到
咁我諗住反正唔急 所以等埋先一齊寄
但到依家都冇新消息

我十月尾收到立牌
可能要再等下？

等等無所謂，覆個whatsapp有個安心就好

ig dm佢啦

btw,呢間垃圾伏撚到出哂名
食貨就未必會既 但你預起碼有排等 講緊幾個月 中間唔覆hea覆拖寄 想追貨就要不停催不停催不停催

重覆：mikoc276shop 黑店
各位如果想買排少週邊唔好中伏

雖然我係隔離廠嘅
但我都係排球高手

你好似開波打中自己個頭學咗成日禮拜嗰球開得幾靚啊

聽講你係運動白痴 好在有藤原書記同你特訓
咁係咪書記先係排球高手

聽日個集改左去星期六晚11:30播(日本時間）
係咪IG又外判左出去 知道會出事 所以救緊火

佢講緊bs tbs 會改時間 呢台平時星期五2700播

平時我哋睇開嗰台叫tbs 就星期五2625播
所以應該冇影響 今日正常播

影山應該係想講下次都係「佢哋」贏

就黎有得睇me了

真係超級鐘意西谷
漫畫睇左2次
第一次睇到啱打全國就無睇 hea住睇
第二次追到完 發現好多第一次睇miss左既野
西谷真係好勁

Rolling Thunder

雖然想講烏野個個心理都好強但西谷真心op

iG真係仲夠膽寫自己個名
係我見到咁柒啲畫風真係自己名都唔會落，直接寫4tune
15同19爛到咁第一同第二原畫都有4tune
iG你醒未呀究竟

點解啲鬼佬已經有得睇又話改時間

今集都有4tune
不過北個樣冇崩過

今集有還原漫畫嘅感動
想當初我睇到北隊喊嗰陣我都哭𠹌左

冥冥之中有人見證你所做嘅努力

原來得bs-tbs改左時間 mbs/tbs都係琴晚播
不過雖然第二原畫有4tune 但啲人既樣叫做全部都無崩睇得出有盡力救火
北

多謝大家

有冇人覺得侑個樣硬係怪怪地
btw下集講西谷希望唔好崩

信介BB

仲有5集 估下會幾多集會崩

影山嗰下攔網型撚到
發覺影山先係親生仔 佢啲畫面永遠係最型

我未睇今晚同女朋友一齊睇

北隊長太型了（不合格是甚麼）
影山攔網都好正

覺得漫畫嘅佢靚仔好多

古館老師真係好擅長用線條將啲角色畫到又霸氣又靚仔
不過今集北真係好型 同埋個聲優把聲好襯佢 好聽

屌 希望下集唔好崩

超記得漫畫西谷對住木下個幕 起雞皮

出左？

中英字都出左啦

咩網

有冇人有漫畫北喊個幕同動畫比較？

其實幾想睇動畫北笑個下不過冇做到

動畫有笑喎

但冇左佢笑個幕
淨係得佢兩個背住行同笑聲

動畫化既北隊長更加似狐狸，感覺好正

果然都係漫畫靚啲
古館老師真係好勁

之前七月訂左 jump 排球少年 應募
宜家仲未有消息 sosad

我都係好似話11-12月出
唯有等多陣

原來有苦主
我兩本jump等咗4個月
九月話寄，到11月先寄到，做唔到就咪做麻煩客
中間仲寄錯兩本33期俾我

又唔可以話佢黑廢，你可以話佢廢

遲左追po
點算我係個到買左衫⋯
係咪要不停keep住問架

件貨預幾時到港？未就唯有等 呢個無辦法
(順帶一提 到港未最好都追問下 條友唔會主動搵你)

間野最叻就係拖客 扮寄左 有哂前科 搏你一頭半個月收唔到再問先答你check下 然後又拖
幾次都miss左要搵佢訂 每一次交易都好撚心力交瘁 成隻癲狗咁催佢比貨我

可能名太臭 已經無再開團 但亦都好撚危
各位睇路 仲有貨未拎就催緊d

感謝提醒
因為我係個啲等店家主動聯絡唔會催人type
尋晚一睇返原來都八月尾落單，發售日係9月中
計計下都已經2個月⋯完全冇任何回覆/主動聯絡約交收

呢幕睇到喊。俾北隊長既敬業精神、專注感動到。

Maybe可能輸個陣係樓梯同孖仔講野會有

可以自豪到隊長告訴孫子的後輩

建議加密翻先

個post都有唔少動畫黨 下次講漫畫四重加密返會好啲

呢個post 好似不嬲講開漫畫先

體諒吓其他人啦ching
點知有無人真係淨睇動畫入黎
俾你劇透都無癮啦

....... 咁我不嬲都叫班友睇埋漫畫

每張都高質
搞到好期待

lm作者真係好撚野本身對排球無興趣無好感有陰影
小學體育堂教排球開波測驗開得遠同算班入面比較高被miss點名逼加入排球隊打到隻手鬼死咁痛 又要做後備打得幾球就完場仲要第一場就輸無得再打仲要成日比d八婆笑(男女一齊練）
竟然令到我覺得排球係咁熱血既一件事由其是月島好中意佢 睇住佢一開始個心態就好似自己咁 只不過係求其hea既心態 到封到牛若果下真係好感動果個月島竟然會咁激動聲優又演得好

今季集集都要睇先行圖做下心理準備。

想問下有無人今個月聯絡佢哋，佢哋有覆
好似人間蒸發左咁

今日黑尾生日

生日再版

上星期問，隔左一日覆
ching見唔見到佢最新ig story

周不時出唔同理由
之前話牙有事 又話唔見電話 而家又係睇醫生
店主你睇到架話take care啦下

唔好意思打攪晒

見唔到wor....點解唔覆dm whatsapp

我就之前whatsapp問左問但係到今日都完全冇人覆
我只係想知究竟有冇買到啫
如果你係冇買到嘅咁不如直接退錢我即刻揾其他代購去買 唔好浪費大家時間

咁其實係咪應該通知下班客
睇醫生身體有事嘅出個ig po起碼啲客撳入去都叫睇到了解下發生咩事會咁耐都冇消息
ig story有時限你又唔save低
想問邊個會知
如果唔係呢到有Ching留言講返真係唔知啊店主其實係出現呢啲問題
乜嘢都唔講然後由班客係到on99咁等
時候到，自然就會送貨

原來咁多人係佢到買野中伏買咗仙台展啲野 而家一嘅聲氣都冇

之前佢跌左手機嘛，ching試下ig問？

問咗了希望唔好又人間蒸發

今集完全無崩幾好睇
雖然作畫都係有4tune

快啲到下星期啦 我頂唔住啦
btw今季有25集 即係話黎緊每集只會做漫畫嘅3-4話 安心曬

今集好撚高質

今集冇崩 仲好高質
不過我覺得西谷木下個part超越唔到漫畫 漫畫分鏡太高質啦 個感覺強烈好多 動畫黨可以睇返漫畫277-278

正太宮兄弟好QQ

痴線套嘢真係好高質好熱血
集集都睇到本行起曬雞皮
好想叫多啲人睇
睇過一定會好鍾意
但好難叫到人開始睇
個個都話對運動題材冇興趣
網球王子同黑子的籃球真係搞到啲人對運動題材偏見好深

你睇隔離post d 留言就知點解叫極都冇人睇

隔離邊個post

如果冇睇開 運動番其實好難入口
有啲人會嫌運動番太多超能力 太誇張 唔夠真
有啲人就覺得如果運動番太接近現實 咁不如睇真人賽事好過
依兩種人我都見過

我自己就唔太在意超唔超能力 真唔真 誇唔誇張
反而好在意character development 人物心態想法之類嘅描寫
最初俾依套野吸引到繼續追落去 都係因為對於每個角色嘅描寫
技術戰術之類反而係之後翻睇先認真睇

排球最接近現實嘅唔單止係對於依項運動嘅描寫 仲有對於人嘅描寫
就算好似我咁零運動底 我都可以係角色身上搵到共鳴

古舘春一世界第一

老老豆豆,其實而家日本仔係咪已經唔撚太CARE d漫畫家既畫工?

#21
#131

條友真係唔撚識㗎喎

仲低質過小學生嗌交

覆都廢事

柒咗唔敢認

追開漫
仲未敢睇最尾3話 驚流馬尿

睇啦
無遺憾

喊住睇會覺得好完滿

排球少年應該可以排到
史上運動漫 top 5

太多運動漫中間就崩或者爛尾

認同木下嗰part漫畫超正
嗰種 「就算只有一刻，我都有所成就」既感覺更加出

我心目中top 1

第一啦
真心覺得好睇過入樽
入樽排第2

上手接到果下 睇到差啲流眼淚，
加埋佢果下手指指住

依家直播緊特番，有日向影山宮兄弟同北隊聲優
不過日文only

個人Top 3
排球，入樽，衝鋒21

live有新pv，好正

how about 強風？

好彩今集冇崩
但係有啲位都係漫畫分鏡分得好
希望唔好出現之後
Btw唔知有冇人發現到
有一幕全體進攻 中前係日向
下一幕就變月島扣殺

係咪叫我？

衝鋒21漫畫後面

Ka——ge——ya——ma——！！

係你

第四季上半＋稻荷崎精華
嗚呀

同你一樣 第一排少 第二入樽 第三衝鋒21（雖然最後有少少爛尾）
古館春一世界第一

及川我到最後都無同你打過一場

冇睇過入樽
我揀 排球 強風 閃電十一人
冇超能力就係衝鋒21

而鷹，可以在空中行走
本行：

由西谷望向木下開始之後D分鏡同flashback真心正，起哂雞皮
尤其出返其他四個人個畫面同標題嚟襯托木下嘅激動同成果

比峨王右手掂一掂，蛭魔手：骨折

我冇記錯佢係咪壓爛咗架貨車

我都想試下有個雙胞胎兄弟

奧運有冇機會
準備好接我發球

我覺得今集個感動位係，當木下離場，接受自己唔能夠好似隊友喺球場咁威。之後西谷用到上手起球，回憶搵木下發球幫佢練上手接發，跟住指住木下表示多得佢。喺外人嚟睇，喺球場表現出眾既球員先係英雄，但係幫呢班英雄提升表現既人都有份分享呢份榮耀。

你仲講
想整喊人咩

呢到一定要整好啲 我得一個要求架炸

無錯，就係想整喊人。
利申：喊咗。

最後出標題成件事昇華左
動畫冇做到呢種效果

TOP 5 我仲會排
第一神拳
鑽石王牌
入樽
衝鋒21

TOP10 候選
鐵馬少年
棒球大聯盟
逆轉監督
王牌投手
青之蘆葦
極速方程式
飆速宅男 (過左第一年之後開始膠)

老師最癲係 用埋標題 去提升個氣氛同效果

木下同西谷依段 漫畫真心震撼好多
動畫黨快啲同我去睇返277同278話

記得嗰陣睇到哭
覺得木下嗰度勁有同感
仲要前面一直舖佢想像訓練又開到西谷接唔到
以為佢會威番次
估唔到係隔一集先威

建議睇強風
都係ig的

BE BLUE都唔差

題外話俾本行做個宣傳
用標題提升氣氛同效果赤坂都試過
大家未睇嘅快啲去睇

輝夜姬想讓人告白
~天才們的戀愛頭腦戰~

見到新一集動畫最後個幕（好似係動畫組自己加？）samu將波打落atsumu個頭度眼濕濕，佢知道自己細佬黑人憎冇隊友鍾意，所以佢同隊友傾傾下計用個波打細佬撩佢玩等佢唔好咁孤單，如果佢冇左雙胞胎兄弟一定唔會有而家咁嘅成就，可能中學就俾人排斥到唔想打波，好似影山以前咁
同埋佢兩兄弟啲互動都搞到我諗起我細佬

見到主題係跑步,
所以SKIP左

動畫做唔到兩個人一齊握拳嗰種分鏡

強風好好睇
真心推薦

10集，睇完你都應該想跑
第一集第一句對白之後你就會停唔到

漏左套 "舞動青春"

出標題我覺得最神係

on list, 但未睇

佢地啲互動真心正所以呀蘭個句 侑最幸運係有治既存在
Btw官方到而家都係無講佢地邊個出世先得古館先知邊個係呀哥（以前一路以為侑係呀哥）

首發好似無份，無講到

元氣彈

治BB真係好溫柔 暖到不得了
兩兄弟打完交 好似又係佢問侑打唔打機

各位重點劇透記得係加4層

我睇漫畫嗰陣諗左好耐究竟係邊個開口講打機先

宮兄弟細個好得意
倒數4集

同意 最鍾意係人物性格同成長經歷 心路歷程 同隊友一齊拍住上嘅描寫

個兩個男主角都好靚仔 又有感動位又有搞笑位

最鍾意睇運動番好熱血

呢個分鏡同留白世界級

原來配宮兄弟細個嘅聲音係雙胞胎姊妹嚟

呢一幕睇漫畫睇到起哂雞皮睇咗好多次都仲會咁

aggre
漫畫睇親個頁都爆喊，動畫做出黎唔係唔好，但好似唔多到肉

啱啱睇多次終章，桐生同古森竟然入唔倒國家隊。古森無乜講過有咩勁，有d 可惜。
同埋夜久應該好撚勁，俄羅斯聯賽好似係世界都算top 嘅聯賽黎

古森有呀

同埋漫畫分開兩集出
一開始拎唔到分加埋個獨白好唔甘心
個心情壓抑左成個禮拜到下一集原來佢既努力唔係白費
呢個用左成個禮拜既反高潮真係漫畫先比到

最正都係古館用標題(同埋banner)用到出神入化
最尾個頁西谷同木下同時握拳 再彈個「守護神的英雄」
啲雞皮 動畫黨真係真係真係要睇漫畫呀

第3張宮侑個表情好有天童feel

要睇你點計 如果計埋影響力 就未必
足球小將 灌籃高手 棒球大聯盟
喱3套勁到帶動成個世代多左大量年青人參與 仲有唔少職業球員係因為佢成為運動員
但如果剩係計劇情演出好睇黎講排球應該值top5(踢走足小)有d作品年代舊遠今日睇有d老土
始終排球真係太冷門 就算畫再好睇都唔及足籃棒3大日本國民運動咁可以推動成個世代熱潮去打波
仲有經典棒球英豪年代久遠d後生未必識 鑽石王牌沖鋒21都好有條件爭一席位

足球小將中後期真係睇到好尷尬
所以就無擺到入去

但如果論知名度, 影響力一定TOP 3

如果網王正正經經咁寫都入到TOP 10

我都好鍾意西谷
佢啲衫仲正 一騎當千 佢真係

可以雙飛

好正呀西谷
佢隻手指好長，女朋友幸福了

已買，到左未拎

有feel 有無拎

大爆射

其實排球少年係搞到高中排球部人數多左好多，有睇個外國youtuber介紹haikyuu佢有拎日本高中體育統計處啲數據，排少出左之後春高同其他排球比賽人數多左成倍咁濟，不過可惜對比起足球籃球呢啲熱門運動都仲係差好多人數

今集睇到喊咗
木下個種平民真實感嘅失落
西谷前輩嘅求助
木下一嗌出聲就頂唔緊

如果要你地排top3比賽會點排（雖然大部分都好好睇
個人會係
1:稲荷崎
2:白鳥沢
3:msby vs alder

答咗你top1先
我都係揀稲荷崎
呢場嘅人物成長真係好正 連啲小細節都照顧得好好
喺度再宣傳下漫畫先
漫畫入面啲細細格睇完都會心微笑
每一格古館老師都有好好利用

動畫top1肯定白鳥澤 第三季節奏作畫分鏡全部冇得輸 冇誇張啲講冇一秒唔係世界級

漫畫揀唔落 場場都太好睇了
真係要揀可能係稻荷崎

提提大家動畫進度之後嘅內容要四層加密 唔小心劇透動畫黨就唔好

1.春高既 青城
我係春高既表現真係型到喊
2.白鳥澤
3.垃圾場對決

飛雄你也許能超越我，但不是今天

放馬過來吧！

動畫top1我都係揀白鳥澤 成個第3季無論節奏 作畫 音樂 定動作流暢度都係巔峰

漫畫既話
top1 一定係 稻荷崎角色 劇情 緊張度 同分鏡都係一絕 最好睇既野 呢個星期五要黎啦

邊到有得買?

btw喺到同大家傾都好開心好有共鳴
啲畫面出返晒嚟
喺咁壓抑嘅環境之下 排球係我嘅safe place

上面有啲人仲係3重加密only
有睇漫畫，但鍾意排球嘅都想其他人喺無劇透下有個真正嘅first impression，大家互助下

好想睇吓動畫頭3季質素嘅 稻荷崎戰

真 睇排球 同大家傾排球既時候 就係可以逃離現實一陣 開心既時候

動畫22 23 24 25 劇情都會好精彩
希望keep住高質到尾

第一位一定係白鳥澤冇得輸

白鳥澤戰係咪最好睇我唔知
但月島嗰幕一定係我心目中排球永遠嘅top1 moment

幾時都話排球少年啲角色貼地又離地
貼地嘅就係有陣你會喺佢地身上見到自己
令我會反思好多野 都會想自己個人有返啲進步
變到佢地咁 做一個不平凡嘅平凡人
離地嘅就係呢班人精神上嘅強大
人地漂撚左去荒島先喺個排球畫返個樣 同個排球相依為命
呢班排球痴10幾歲就去到呢個境界

仲要自己本身唔太熟日本文化 唔識日文
但都會聽下日本歌同睇下動漫
而排球少年 無論動畫定漫畫我真係睇左一次又一次
令我走去買週邊同課金睇班reactors
有陣個人浮躁嘅時候 用佢嚟搵返個inner peace
遲啲一定成套漫畫買 袋住一本喺袋比啲fd無聊嗰陣睇

真係有時候心情唔好又會開返排球嚟睇 或者係播返入面啲歌嚟聽

我真係覺得影山嘅發球同及川係好似
唔知係咪因為當初影山就係跟佢學發球所以先會咁似

以前睇嘅時候都覺得影山啲發球係初中個時成日跟及川學先會咁似
記起岩泉講過影山係及川嘅弟子

我都覺好有個感覺
佢想我教佢發球
我唔教 佢一路睇一路自學
影山真係好叻仔

小岩講既野唔好信啦
佢先唔係我徒弟

佢啲殺人發球向你偷師學返嚟 唔係你徒弟仲會係邊個徒弟

睇返頭3季嘅漫畫先發現原來動畫都改咗好多野 但嗰啲位都改得幾好 甚至加咗啲野 望返而家嘅第四季 作為漫畫黨真係想喊

覺得完全係浪費咗呢套咁好嘅作品

原來咁早就已經幫田中篇留咗鋪排

你好勁 成日話你唔係天才 只係球感冇飛雄咁癲
天賦點左係其他地點 淨係有領導力已經唔同

高中三年都係去唔到全國大實 唔甘心
Btw.小狂犬都係唔聽我講

賽*

唔係！
我會打低小飛雄

我心目中都係青城no1

唔好唔甘心

BTW要小狂犬聽你話首先要拗手瓜贏佢 好高難度

小岩先做到 太粗暴
及川先生我係好溫柔

我都係
青城成隊我都叫得出名
我愛青城

今季動畫感覺冇咁好睇
似為未來故事鋪路多d

洋蔥位我感覺最深既係木兔初中同人一齊跑步，跑跑下無晒人，佢仲堅持自己跑落去果下

我覺得阿侑會試下自己一個打晒全場
btw好似Alan咁講，無左阿治既話阿侑未必會去到咁出色

好鍾意呢幾張 如果有卡買就好

依到睇到動畫19集 最令我印象深刻係
山口第一次發球成功個陣
真係好感動 仲有月島攔到牛若個下
佢yeah個下真係起晒雞皮

到底幾時先肯出電子版

佢寫足球戰術冇青之蘆葦咁好，都係寫個人技術打天才波多，睇到百耐話棄咗

買咗圖集，有頭兩張

課金課金！
有排球iphone theme同音樂widget

想問下iphone點down個app
vpn轉咗日本但app store都話此地區無法使用

日本ac呀ching

係咪今日有第9集

快啲到聽日千祈唔好崩！

有國際版 叫kisekaeJUMP
唔洗轉地區都down到 但唔sure入面啲野係咪同日本版一樣 不過排球theme啲野都好靚

痴線，睇緊live燃到

日向接到個下

原來全部經費用曬係呢集

個下真係嘩左出聲同埋有啲淚目
個個位做得好好 今集有返啲熟悉既bgm
不過漫畫個分鏡真係另外一個境界

日向一傳真係做得好靚 相比之下雙子快攻就冇咁驚艷 不過整體黎講都好好 知佢唔夠經費請翻啲人黎配音 都有補翻個畫面 算係咁

但呢一幕做得好好

J撚死我今集

之後唔夠經費請人黎配音cut呢幕會想死

日向啊啊啊啊啊

其實全部人都無講野 請得佢一個

Be blues全部畫到好似世界級咁 青之蘆葦感覺似番高中生 同職業分界多d

一路睇住你成長，嗰球真係睇到我喊好叻仔呀日向

小太陽

終於到你出場

呢一幕真係做到同漫畫差唔多

翔陽個一傳 去到暫停個段 氣氛做得好好
再讚嘆吓 執波仔條線真係收得好靚
希望keep住依個質素去到尾

好期待下集

痴線
集集都睇到喊

今集好睇到起雞皮

如果要排個全國all star陣容想知大家會點排(日向一年級時期

牛島 晝神 星海
佐久早 黑尾(古森) 宮侑

後備：影山，木兔

佐牛晝宮古呢五個基本係同位置入面高中最強既球員，而黑尾同星海係因為佢地既全能性

依一幕好似用返前幾集個幕咁，改左角名做大耳

每次大家覺得苦痛，迷茫
日向總係會不經意咁提醒佢地打排球嘅初心同樂趣

其實對家思い出なんかいらん都用到係烏野今集就講到

次次見到其他人灰哂
就知道佢要出黎

希望BD修正返頭兩三集

都幾肯定會

好中意岩釘個比喻

真心睇到想喊....

好奇問下邊到會有電子版

希望之後幾集都係咁

我平時會喺bookwalker揾
順帶一提 台灣同日本係兩個app嚟

之前有聽過台版話唔出電子版係因為電子版權另計

台灣kobo

講食飯呢段小提琴bgm好正
林友樹

信介今集keep住冷靜拍手

睇完呢集
走返去睇第三局嘅漫畫
古館啲分鏡真係好屈機

久違既及川
好掛住自己

好掛住及川前輩

終於到戲肉啦
宮治把聲好怪 但又幾正

好似有口音咁

關西腔嚟

今集睇得超級盡興
超熱血起流暢
睇到日向接到個下 感到到喊左出黎
同埋今集d排球飛來飛去嗰陣好有既視感

日向個下真係感動，排球少年真係好神奇

以後冇排少睇點算，慘過冇黯然銷魂飯食，第四季完左之後點算呀唔想做人了

你見基本上佢地成隊都有依個口音

睇
輝夜姬想讓人告白
~天才們的戀愛頭腦戰~

只能夠講一句

今集好撚柒好睇呀屌你老母

小飛雄

好撚正呀今集 希望keep住唔好崩
下隻可以見到及川了

雖然呢度好多ching唔太鍾意MAMO配既宮侑
但睇到依家我覺得佢把聲好夾宮侑個vibe
串柒柒得嚟真心鍾意排球個格出晒嚟

不過要比我鍾意宮治同北隊長把聲多啲

成隊稻荷崎關西腔真係好正

田中個集都係眼濕濕
今集真係睇到喊出黎....

最尾個2集我應該會喊到仆街

全部學校既橫額都可以用係日向到

點解唔中意佢配既（無爬文）
得mamo先有果陣on膠味
btw配阿治個個好似係演員唔係聲優有啲佩服！

好似係MAMO把聲放落宮侑度硬係爭啲野（如果無記錯

我都覺宮侑有嗰浸膠味

配治嗰個原來係演員

如果有得配埋後面啲劇情我一定笑到肚痛

個演員好似啲韓仔樣

排球少年真係仆街黎
今集睇到我喊

agger 暫時諗唔到邊個可以代替剩係諗到小野友樹（4jo

以前睇柯南，因為服部所以都聽慣咗

1月又可以繼續睇排球啦

仲要係好少見嘅david作品

真係無人識宮野咩
1000-7
最近睇半澤都有佢

排球點解可以咁好睇
以為自己睇過漫畫知劇情就唔會喊 點知日向一接波個下已經忍唔住

呢套都有石川界人

留言都係咁講

我覺得無論侑定治 佢地個關西腔都jed

如果內山昂輝配主角就好

個主角好撚似Tsukki啊屌出哂戲

下集係咪到田中極限直線
就算之前幾崩都好
希望最尾呢幾集好好做埋佢
今集好好睇呀
日向接起個下，加埋配樂同回憶真係

今日先睇返依幾集
21同22集真心不錯

日向完美接球嗰下睇到我打冷陣
btw 今集真係好好睇
感覺應該之後都唔會再崩

今集
睇到哭撚左

我今集冇哭，不過好滾動
下集有及川

想忍到25集出哂先睇埋今季埋尾埋成點

屌呢集好撚好睇
但前半段frame數唔夠，疾下疾下，又多定格畫面
同埋日向呢下完美接波咁精彩點解要插過場

因為漫畫281本身都係呢個位完?
如果唔係點接下一幕講翻日向個視野?

屌那星明明睇晒漫畫 之前睇鬼滅自己都識忍住唔喊 屌你今集一睇到個畫面啲馬尿直接標出嚟

卡茄廿媽！！！！！！！

睇漫畫個陣都覺得佢會喺呢個位入廣告
不過做成動畫的確係會有少少斷左啲情感
同埋播完廣告佢有跟漫畫做返日向接波前既思考
但就cut左日向回憶接其他攻手既練習 有啲可惜
播埋就正了

動畫呢幕真係做得唔係幾好 原先會以為好似漫畫咁同步
點知竟然係分開兩個畫面成個氣氛即刻低手左

唔覺
因為係西谷首先伸出手指
兩人握拳果幕如果擺埋喺同一幕
觀眾注意力好易繼續去晒西谷一個身上
我認為俾木下獨立一鏡呢個處理好好

但個下唔同步握拳感覺差好遠我覺得
我作為觀眾我又唔會話注意力去哂西谷
因為呢件事係佢地兩個之間嘅努力證明
漫畫將佢兩個嘅動作一致都應該係想講佢哋嘅連繫
但宜家個感覺就好似將月島當初終於搵到自己中意排球嘅一瞬間個下分開左一半嚟咁

及川出現咗喺最新嗰集咒術迴戰

咩事
點解會咁
冇睇套嘢

我都未睇
動畫瘋淨係出到第8集

本行係成套冇睇

屌第7集咋

其實幾好睇，好睇過鬼滅
可以睇吓
不過幾血腥

動畫咒力整得幾好

幾好睇
絕對值得一睇

啲人話其實應該係製作組惡搞 因為咒術同排少播個時間啱啱好爭一個鐘 都係25分播
然後咒術個作者芥見講過係排少fans話最鐘意既角色係天童

Twitter及川上trend係因為咒術有個好似及川既牌 再加上排少下集預告出現左及川既側面(那個出現2秒側面都上trend既男人)
個牌件衫同身高似及川 但係係日向既10號 但髮型又似牛島

咒術真係幾好睇 啲歌好撚洗腦

Suga

漫畫黨等緊spin off

個球証吹過網做錯手勢啵

每個禮拜睇新一集就覺得第四季真係好可惜

我鍾意聽個ed

唔好意思 我亂入左
諗住再吸下人氣

我有睇呢套野
只係一個背景 完全唔關內容事

老師好正

見到前面有ching講關西腔
關西腔唔同縣都會有少少差別
其實稻荷崎係兵庫縣球隊
但啲聲優全部配京都方言
之前見過有人話個方言指導唔掂

cls
點解呢幾集每集都可以咁好睇
振奮人心到
白畫面跟住日向眼睛一出
毛管都棟埋，加埋小小回億真係睇住日向成長咁
眼都濕埋

骨折

cap得衰姐

宜家每星期最期待真係星期六

排球>咒術>地下城

依三套真係好好睇....

今季有兩套狗糧都好正
go see see

真 不過12月有巨人final season接力

呢套就真係唔只神作咁簡單

mappa到時要同時出咒術同巨人 希望唔好崩

後期勁撚多大場面畫撚死佢地

我聽親ED 隻閪腳都會自動喺度un

佢一日未完我都唔敢咁講
但如果完得好嘅話，個人就覺得已經超越咗鋼煉
瞓絕對神枱中嘅神枱
應該5，6話內完

好耐無試過睇動畫好似今集咁嘩咗聲。雙子兩次托球，驚訝咗。跟住日向完美一傳好感動。輸咗個觸網球覺得有啲失落，但係日向帶動返全隊士氣上升又好動人。今集好享受。

我也一樣 能來到這裏實在太好了

宜集真係睇到嘩嘩聲
對上次有宜個感覺應該要數番去第2季最後對及川個moment

希望淨翻嗰幾集都有依個質素

對青葉城西最後一輪攻防，及川飛身嗰下超遠距離平飛托球又係睇到嘩咗聲。 仲要精彩在唔只一個人出色既球技，而係場內每個人都咬緊每一下攻守，好緊湊。

有人講隔離ed 分享下呢個同人
中村悠一 黑尾好撚好j

型撚到
我就係因為及川個下
徹底愛上佢同成隊青城
青葉城西係我心中冇輸過

嘩中村黑尾
好正

23集預覽圖

大地BB同信介BB 好鐘意主將組

..........下一集做四話內容 其中一話仲要極多對白 應該cut好多

岩岩睇返漫畫打完白鳥澤
動漫好似skip左冇整音駒對梟谷

東京預賽係OVA

搬返個直至第四季嘅動漫集數對照出黎俾大家參考

1-71：第一季
－5-9：烏野新生3vs3
－11-14：烏野青城練習賽
－19-24：烏野町內會練習賽
－27-33：垃圾場練習賽
－39-69：IH宮城預選

72-149：第二季
－79-92：東京合宿
－109-116：春高宮城預選 烏野條善寺
－116-125：春高宮城預選 烏野和久南
－129-148：春高宮城預選 烏野青城

150-190：第三季 春高宮城預選 烏野白鳥澤

191-206：OVA 春高東京預選

207開始：第四季
－207-220：強化合宿
－221-228：烏野伊達工練習賽
－232-243：春高 烏野椿原
－249開始：春高 烏野稻荷崎

黎啦 動畫黨快啲睇 一齊入漫畫坑 包保唔會後悔

我係動畫黨
唔知點解漫畫黑白色,我就睇唔落
之前都試過睇,睇左幾集就頂唔順

樓主pin please

ed
唔該巴打咁畀心機打出嚟

唔睇漫畫真係好晒
我動畫黨都咁話

Thx
其實都係方便我自己 成日屎忽痕突然間想睇返某一場某一段 但係又唔記得係邊幾話

漫畫睇到就黎背得出啲重要場面喺邊話一得閒就翻睇

前動畫黨～有日得閒開左漫畫黎睇 番唔到轉頭
漫畫每一格都好細節 好幸福

買咗第三季之後嘅漫畫，得閒就抽一本煲下

未睇過漫畫
啱啱開始追動畫
睇到第三集
呢套野係咪好正？
運動漫黎講 淨係鐘意衝鋒廿一

真係好正啲分鏡睇得好舒服仲正過動畫，漫畫必睇，古舘世界第⼀

唔係誇大
絕對係神枱級運動漫

暫時比我感覺係好想繼續追落去
睇netflix有四季
係咪有排都未去到漫畫最尾

動畫正 漫畫仲正！！
我睇完動畫先睇漫畫
有啲位睇幾次都會喊/打冷震
頭幾集可能有啲悶（推俾friend睇 好多睇左幾集就棄左..)
但睇曬每個角色嘅故事，之後講佢地嘅成長先會有更大嘅張力！

古館老師做嘅分鏡同啲細節伏筆係得漫畫先睇到

同類嘅動漫真係冇乜幾套比得上

依家動畫第4季做到漫畫280話倒，漫畫就總共有402話
不過漫畫好值得睇，就算動畫頭3季做得好，但都係漫畫再好睇啲
第4季就整體做得算差，其實可以睇哂動畫3季就即刻轉去睇漫畫

Btw唔建議喺netflix睇，因為譯得好差
用其他方法睇啦

睇之前:屌排球有咩咁好睇啊...
睇之後:Nice Kill! Nice receive! Nice serve!

我多數睇完動畫都會追一次漫畫欣賞分鏡

個人鍾意排球多過入樽
運動漫top 3我排
排球，入樽，衝鋒21

Roringuuuuuu~SANDAAAAAAAAAAAA!!!!!!!

諗起啱啱開始睇個時都係抱住「屌 打排球有咩好睇啊？」嘅心態
點知一路追落去係我會睇排球比賽睇到喊我自己一開始都估唔到

介紹你睇一套 強風吹拂 講跑步嘅都好正

真 有時叫啲fd睇 八九成都係咁樣應你

中學因為呢套漫畫而令我開始由唔中意排球變到會日日不停練習，比賽失意同攰到想放棄嗰陣都係靠諗著入面d內容去撐著（宮侑兩年前漫畫一出就一見鐘情左之後覺得二刀流好型所以不停練發球）
所以我覺得呢套作品對我影響好大

真心正強烈建議睇完動畫 睇埋漫畫 一話唔夠20頁 其實好快睇完
分鏡同故事都好精彩 唔會好跟套路
我覺得最引人入勝既係 你總會搵到一個角色同自己好似
所以會代入感好強 好似身處其中咁 同佢地一齊奮鬥
睇既時候會感受到青春會慨嘆如果細個個陣有呢套漫畫 一定會學佢地咁努力
作者對板凳球員都好有愛 無一個角色係無意義

你講起板凳我就扯火
我屌你老母黑子的籃球嗰三個一年級生都唔知作者畫嚟做乜鳩
除咗最後一場落場sip咗少少時間之外
足足三季時間都冇佢哋嘅場合
完全係多餘角色一啲存在意義都冇
同排球比真係一個天一個地
偏偏嗰套咁撚樣嘅回合制超能力外掛垃圾人氣可以高過排球咁撚多
呢個世界公平咩我屌你老母

屌佢老母 3千幾蚊

pin黎㗎喎仲貴過買成套台版漫畫
不過好靚好有收藏價值

one piece有出過
不過土地問題 都冇位擺

好撚靚同好撚貴

得45卷
咁細本
宜家買咗三分一，都唔係用太多位

人氣高過排球咩
漫畫銷量好似排球高d wo

係咩
冇留意銷量
但我次次叫人睇排球佢哋都話唔睇運動番
但其實我知佢哋全部都有睇過黑子
可能係我社交圈子問題

因為黑子唔係運動番
已經屬於超能力

每次叫人睇 都一定問係咪超能力番
自從有殺人網球同超能力籃球之後
全世界都好似覺得運動番=超能力番

呢啲垃圾真係整撚臭曬運動番個朵

推介人睇個陣
佢地除左問係咪超能力之外 一定係會話 「咁多男人 一定係HEHE番啦 我唔睇腐野」
...... 當年黑籃同Free 令啲人有哂既定印象

仲要有d fd 話冇超能力 有咩好睇

屌咩
運動番唔係全男就全女㗎啦
好少運動男女一齊玩㗎喎

佢哋想睇搞笑番

品味唔同 由佢啦

飛べT再販
思い出なんかいらんT都好似好靚咁
先3000yen唔到，仲平過買粘土人

我未睇之前都以為排球會腐

其實黑籃好似唔腐，話晒喺少年jump連載
Market始終係男仔
係好多腐女畫bl同人圖先搞到好多人以為係腐

Btw 排球都多bl同人圖
Ig follow 咗幾個排球tag間中會彈啲bl圖出嚟
屌我唔想睇呀
好心ig整個filter 俾我filt走佢

我覺得係黑子畫風吸引注意力問題 排少真係好低調
本身唔中意運動根本唔會想睇運動番 除左灌籃真係無乜吸引到人睇
排少我都係悶到無野睇見口啤好先上個月開黎睇
本身唔中意棒球 前排睇完鑽石再追埋棒大同四葉同王牌香港運動文化太差 日本d運動漫真係好高質
但真係比網王黑子搞臭哂

屌 見你地講起腐
以前試過推介依套俾朋友 結果佢睇咗少少就冇睇 反而開始去咗睇同人
想同佢傾劇情 佢就淨係識講CP 仲要周不時share啲OOC同人俾我
最後我決定獨獨樂
個陰影仲大到搞到我直接雷咗佢鐘意個CP

利申：bgblgl通吃 但係鐘意睇HQ友誼向

件飛ベt想要好耐

以前都係因為俾黑籃同Free搞到覺得呢啲運動番都係賣腐
好彩最後都冇因為咁而錯過呢部作品

張最終話原畫好靚勁想收 但成3000幾好撚貴

邊到有得買

想買件T 通常邊到訂？

同問！

呢集ova好好睇

件tee無咁快再販，要下年2月中先有
到時應該有代購

呢個排球展啲goods嚟，一樣未開賣
如果真係想買可以搵定代購
我都想買不過個價錢

遲啲拎住應募嗰份mini複製原稿自己j下就算

我都勁唔鍾意睇到排球d腐圖。。。
之前仲睇到我英嘅腐圖唔好破壞我對d角色嘅人設

之前見過唔知邊兩個角色舌吻嘅圖
真係好撚反胃
其實我係非常尊重佢哋嘅喜好，但係前提係唔好俾我睇到

王牌的心得

我買左呢張畫封面既筆記簿

不了 ova既話漫畫高幾皮

鳴人同佐助經典

對 動畫改咗蛇隊個度 已經不了

話說今日睇左場全日本大學既比賽，發覺大學同高中比賽差好多，反而高中係會花多d資源同搞盛大d又有旁述又會有慢鏡重播唔同角度，又會介紹下選手資料，大學就得部cam影住之外乜都冇

運動番嚟講真腐嘅應該得free同yuri on ice
其他都係啲人自己ff

可能係因為高中打得好
就已經直入職業隊
但上到大學等於業餘打排球,
所以無咁重視
如果讀完大學先再加入職業
已經遲人地幾年起步

排球係咪唔會好似衝鋒21咁誇張
睇到動畫第6集
覺得好睇

冇必殺技，冇led冇effect，放心睇啦
好寫實球球到肉

Send 唔到 msg比你

純粹會話有啲人跑得快 跳得高 觀察力好
雖然可能有少少誇張
但唔會話快到閃電 好似衝鋒21咁

其實幾鐘意衝鋒21個種有少少誇張既表達手法
但排球都好好睇
netflix好似無ova

怪人快攻中二得黎又未去到超現實
個拿捏岩岩好

至少冇衝擊波之類

不過發覺所有運動漫都有個特色
就係個人跳起落地前可以講到成句野 仲傾到計

無咗呢啲嘅話每場比賽應該會勁短

如果係心內說話都勉強解釋到嘅

有呀 赤葦咪有
0.5秒之男

見到Netflix 有得睇剛剛入坑，初黎報到

家陣剛開始第四季，見到畫風唔同咗同好似frame rate 低左上色又差咗 準備轉去睇漫畫

絕對鼓勵

各有各好既

好靚 又要fing錢了

見到上一個po 有巴打提過見過有「飛べ」嘅tee 搞到我都好想整返件

希望快啲再販

MeWe見到

右上有patreon id可能係付費圖黎㗎喎 你咁樣po上黎會唔會唔係幾好

仆街冇留意

好正，有聲漫畫再加動畫輔助

係咪已經無曬

其實會唔會可以開多一團？

男排女將

呢套劇成日出現排球啲海報同漫畫 個編劇係咪都係fans嚟

幅海報笑死（可惜viu個app cap唔到圖）
作畫拍得住15集

套野 好睇？

Ok啦
係啲角色人設唔係幾好，成日郁啲就嬲
啲人淨係想殺波，一傳又唔想練，攔中竟然唔想做誘餌，啲人冇得練殺波就發脾氣
不過最後都理解返個重要性肯練
打咗咁耐波連自由人都唔知（呢個應該係想解釋俾觀眾知，但係有啲唔係好make sense)
Overall 大部分時間都係講排球
濕鳩感情線係有但唔算多

話說巴打之前有無係cospa買過野？用轉運送黎香港係o唔ok?

得閒睇下

咁個角色以前淨係打街場唔跟規矩打勉強得來都叫合理嘅
最燥底係上星期個副攻唔肯練一傳 上兩集又嫌唔夠型唔做餌

同日向一開頭心態一樣
不過日向唔會唔肯

都少似不過日向態度好好多

因為日向單純好多同有師兄lead住

人廢冇身高心態又差，我係佢地以前教練都想放棄佢地

咁多位大家好
想問下知唔知邊度可以買呢件衫仔？想買件城西俾bb著

利申：及川迷

我諗都要入坑睇漫了，緊貼第四季中，其實係咪可以唔洗煲返之前嘅漫？

一至三季動畫都做得好好 唔睇完全冇問題
不過漫畫係另一個層次 有時間嘅睇返曬會更好

唉，可能真係要買部ipad睇，用iphone 睇mon太細無feel🙈

如果你想快啲知道之後既劇情 建議由249稻荷崎開始睇會好啲 始終第4季cut左好多細節 有啲位我覺得動畫解釋得唔好又漏左啲重要野 eg旭點解發球前會握拳
但其實1-248話都好多細節位動畫無做到 分鏡又另一個境界
有時間既話 建議前面都睇埋

之前用開電話睇 最近買左部iPad 開排球漫畫睇發現爽勁多勁有feel

咁我可能249開始睇，完晒再返煲一次🤤

係呀，我之前用ipad mini2睇漫，幾好gaaa, 啱啱好一頁，壞左之後就唔捨得整🙈

好多嘢賣
好彩無細路
你揾個集運倉就可以買㗎喇

買正版漫畫未？

成套漫畫1-45(45中譯未出 買左日版)、小說1-13、公式彩圖集、公式書、排球極、原畫集、原稿都買哂
成個書櫃滿左仲有啲周邊未到

係愛呀哈利

想買，不過無位放會俾老婆屌🥺

呢度我睇過ar,不過d bb衫好早賣斷

電子版

中譯既話 東立有電子書版 出到43

ching拉埋老婆一齊入坑睇咪得

我搵個袋裝住排球既野 遲d買個細櫃供奉
絲打有冇買裝漫畫個紙皮箱

好得意呀

最戇鳩係一開始set 佢地係甲一梯隊，仲要贏升甲一嗰班， 點知又廢又冇sense, 連打快攻都唔識
同埋有啲位做得太刻意太唔自然， 好似中間打快嗰集， 開頭做到一係全部波比晒中間， 一係全部波比晒2邊咁。
最後個king 實在太唔討好， 佢將所有情緒， 包括唔甘心， 有火想練好啲，struggle 緊自己冇咩進步 等等用晒一個嬲樣演繹。見撚到都想打柒佢

我諗緊買全套電子書定實體漫畫好
好似有嘢喺手感覺實在啲
跨頁都睇得爽啲 但用好多地方

東立電子版有冇跨頁㗎呢？

好想知2020下半年
排球漫畫銷量突破到幾多
7月果陣先話總銷量4000萬
依家已經5000萬

小心劇透

四重加密啦

有呀好期待個箱到 靚到

建議等book walker減價先買
嗰陣買25蚊本

上面又叫人小心劇透又唔四重加密係咩老環

拉左佢入坑laaa,佢仲睇得快過我
我唔想hea睇浪費左套野，要慢慢煲先有味道

係呀真係正，有炒價我都想買！

又唔係新會然

ching可以介紹返喺邊買嗎？🙏🏼

過多3個禮拜又等成年先有排球睇

waaaaaaa 真係好正

如果買就要買曬全套成個畫面好靚

上次係amazon買無送入場卷特典
巴打邊度買

我特登上日本yahoo拍賣搵返嚟買

Cr: #31098 mrtn1117

劣化版日向

及川哼米津d歌

唉......... 唔好對今集抱太大期望

Ok啦都

今集幾好睇

點講呢 今集一遠景 啲人就崩崩地
但啲大頭好靚 靚得誇張應該係Ig啲人畫
田中 影山 月島 宮侑 個幾張大頭 靚到cls
其實今集個節奏好好 劇本好 BGM on point 聲優配得好
但個animation完全跟唔上啲動作幾崩 躍動感怪怪地 啲人啲手既角度好怪
但其他野都做得好 所以幾好睇
不過都理解 第二原畫有4間外判（部分作畫監督、第一原畫、動畫都有外判）

唉真係排少deserve better呢

應該啲錢用哂喺上一集

得24集？下集就怪物門的盛宴
btw可能因為上集太驚艷 所以今集有啲失色？不過每個人人物嘅近鏡都好型好靚

估25，以往通常留一集講比賽之後

應該25，第1、2季都25

有冇過分成咁呀啲人
唔好再hea啲？

哇好chur 應該貴過原價唔少？

今集返番去之前咁
感覺可以做得再好啲但又好似奢求咁

不過今集好多重點
大地北及川田中影山日向

真係唔奢求太多啦 有上一集神製作已經夠 始終武肺

加上其實今集北個part還原得幾好 估唔到乜都無cut bgm又好聽

雖然一d位都係崩崩地 但單論場波終於好睇左

繁中實體書邊度有得買

下球也給我嗰part個節奏怪怪地
本身好期待呢段

最近呢幾集影山越嚟越靚仔
我分唔到係睇慣咗定作畫進步咗

田中個度首background music好唔match, 明明冴子喊個度係感動位黎，播埋首九唔搭八嘅歌

不過及川個度做得好有驚喜，自己叫完之後發覺自己柒左跟住補獲哼首歌

啱啱睇完ayolaxzone reaction
今集有田中同及川同埋比賽尾聲佢睇到癲左，勁正
每次睇佢react都會提醒我呢個漫畫黨
其實套動畫係好出色 不過崩

今集 唔知呀 合格囉
無野差到要屌 但又冇野好到可以讚
好平淡咁 老老實實有少少失望 前幾集拉高咗個期望
我都鐘意及川哼歌個度 夠傻仔 我仲以為動畫會cut走佢

算啦
期望第五季做返好d 算

信和頂樓，
或者上二樓書店訂

YouTube有個黑人拍reaction 片好撚誇張23集睇到喊撚晒口

係咪哼緊paprika笑死我

尋晚睇笑左出聲

今集啲近鏡

係咪AyoLaxzone？
你有睇開佢排少reaction嘅話你就會知佢真係好愛排少
會睇到好投入，佢嘅排少reaction絕對唔會係做戲
我最鍾意嘅排少reaction channel

痴線笑左，會唔會大樣衰

呢幅一定係4tune班人畫
完全係15集畫風嚟

我當時係喺二樓書店買咗大部份
某幾期冇貨就再上博客來買
新出就去信和

影山個度就唔提啦 差漫畫幾皮
前面大地後排進攻幾乎零張力 製作組可唔可以參考返前幾季 明明做得咁好
今集啲波都畫得好奇怪 旭發球得分個幕個波奇怪到接近崩壞

係佢不過黑人style reaction好好笑 come on come on my boy my boy

明明原作型到癲
而且影山同侑嗰兩下高難度set波 完全表達唔到出黎

係時候搬返出黎
動畫黨有時間可以先睇吓今集嘅漫畫原作 （283-286）稻荷崎依場 漫畫真係高幾班 快啲去欣賞吓

大王出現了～～～～
影山會唔會太型了

怪人

西谷個髮型

幾個人動作一樣
罰企咁樣

同埋今集田中話減少扣球個到動畫係一次過扔哂啲畫面岀嚟冇哂驚喜同伏筆嘅感覺

睇咗咁多集都仲係覺得個波怪怪地
總係有啲唔同

動畫今集已經唔單止係畫功問題

係氣氛 節奏 bgm 都同前幾集有分別

旭個serve ace 細谷個吓吶喊其實好正 但係個畫面弱雞到
仲有 大地vs北 最尾個波飛去banner個下 漫畫明明好有氣勢
西谷接個球我都唔明做咩唔跟返漫畫個個角度 漫畫嘅西谷係本能反應夠快接到 動畫嘅西谷做到好似純粹好彩接到咁

漫畫真心好有張力 淨係講旭個serve ace 我次次翻睇漫畫睇到依到都毛管戙

仲有 大地推覺得動畫將我大地bb對眼畫得愈來愈冇神

好撚正

原來樓上有人po過

大家有冇D正既排球既電腦wall paper share?

終於忍唔住去睇哂漫畫
停唔撚到
好完美嘅結局 神作
想睇日向佢哋2-3年條team 可摸耳出外傳

映張相睇下。
排球極係咪多日文？
唔太識睇，好似等東立會好d

屌...咁都拖多集 好撚緊張呀

全本都係日文 極多字 為咗睇得明而家逼自己學緊日文

啲錢應該擺哂喺上一集
同埋都幾肯定係完全兩班人做
唔係淨係講畫師，係包埋監督呀演出呀嗰啲都係同上集完全兩班人
睇啲分鏡/節奏就知

動畫頭三部都好出色 今次第四部真係差 漫畫啲緊張感完全表達唔到

對上連續三集做得咁好
今集明明到搶點
但前半集個緊張氣氛仲差過前兩集
係到田中扣殺先開始有

動畫無出埋其他人既反應搞到差好多

啱啱先睇新一集，漫畫入面超級鍾意呢一部分，屌你老母又做到崩曬，垃圾IG，係咪因為排球粉無好似進巨粉比高壓Mappa咁所以Hea做啊屌
同埋雖然下面呢兩個特寫位無崩，但完全做唔到漫畫入面個種震撼，唉

有冇純動畫黨 想了解吓你地係冇漫畫原作對比之下 對動畫滿唔滿意

啱啱開始追漫畫
未追到動畫進度
動畫前幾集好好睇
但今集真係垃圾到屌佢老母

睇咗新一集覺得個節奏好奇怪

場比賽打得太散 一集講一條友個故事 即係高潮緊又冷靜落黎人生走馬燈咁 有少少節奏控制得唔好
如果係賽前逐集逐個角色講哂 再一口氣比賽插d覺醒/回憶位去touch會好睇d 可能前3季太神要求高左
第4季都好睇 係手法可以好d

你錯啦 漫畫都係咁樣插回億 但完全無你講嘅問題

比賽穿插角色故事 其實一直都係用咁嘅手法
淨係講第三季 中途都有插一年級嘅三年級(漫畫本身反而係賽前 動畫改咗去比賽中間) 牛島老豆教牛島bb打波 天童bb俾人杯 同白鳥澤教練嘅回憶
仲有因為係對新隊伍 賽前連稻荷崎係咩黎同有咩人都未知 講佢地嘅回憶先反而會odd (想像下賽前突然出現北嫲嫲講神明會睇住你嘅一舉一動

第四季失哂水準 應該同回憶故事穿插手法冇關 因為漫畫都係咁樣編排(編排上嘅改動真係好少) 純粹動畫節奏又太差作畫又唔穩定有時仲cut細節咁 搞到冇哂氣氛奇奇怪怪
原作回憶插得自然 角色立體咗但又冇影響比賽節奏 前三季一直都做到原作效果 但第四季

其實我想知動畫黨諗法係因為 我有諗過如果我純粹當一個新作品去睇動畫 會唔會冇咁失望
即係會唔會係漫畫太高質 比較之下動畫睇落先好似好差 定今季動畫本身就真係咁差

好啦又係時候推薦大家入漫畫坑
真係唔會後悔架 黎啦Join us
可以試吓睇漫畫稻荷崎依場先 雖然動畫仲未完但我幾夠膽講單論依場 漫畫>>>>>動畫 (甚至成個第四季都係)

第一至三季feel到製作組好有愛咁去整
今季換人製作都算，但整出嚟個感覺係不求有功但求無過咁囉，feel唔到特別用心
得少部份場口集數講得出真係出色

有時我自己都喺度諗，係咪我太鍾意套漫畫所以接受唔到第四季（特別part 2，稻荷崎期待左好耐

動畫去到match point都唔緊張嘅

漫畫一路都係咁 但因為睇漫畫可以自己控制節奏 唔會變到好拖好散
不過動畫一改編得差就好明顯 尤其係比賽節奏
冇錯的話排球第四季個總監督好似係佢第一次做總監督
To the top part 1 嘅練習賽已經睇得出節奏差咗
到第四季 part 2 改編長比賽就明顯見到功力唔夠
今集緊張感 絕望感都出唔到 搞到仁花 同「給我加油啊」有啲突兀
連帶田中同影山momment都冇咁熱血

今季真係差好多...

覺得呢兩集好過今季一開始

睇完頭3季動畫想追漫畫 想問漫畫之前內容有無野會MISS左?

冇

主線同支線都無miss
但細節位無咗好多
同時動畫會加少少原創反應（效果就各花入各眼啦
由頭開始睇漫畫啦

Thanks
Btw第4季畫得柒咗好多

唔知下年奧運仲搞唔搞得成

難d

公司電腦用緊最終回全員彩頁

之前好似有張全校banner +日向係中間，搵唔返

我手機用緊日向既手機wallpaper

我曾經有用過s3 ed 既摹圖做wallpaper

求些牙

好想睇吓頭3季質素嘅稻荷崎戰

我都係用呢張

我都用過s3 ed 但就直cap版可以放大得閒就換唔同學校
（圖太長 所以用4層）

Sor 肥手指㩒錯負皮

根本成個第四季都唔掂
睇咗小小巳經無癮睇

留番啲時間重睇漫畫仲爽

我覺得s4唔滿意
人樣核突都算，熱血位又唔多夠力

之前睇頭三季，及川飛身set ball嗰下已經high到爆
點知到月島呢個scenel

dklm我激動到喊左出黎

哩季CUT左好多DETAIL位
好多觀眾既反應都冇做出黎

幻想下好啦 最怕之後都係咁嘅質素

DLLM去到最後兩集但係我完全冇哂期待嘅感覺

第4季下半睇完頭2集已經無期待
煲多次1-3季同漫畫好過

唔崩到15集咁都偷笑
唔好咁高期望

第4季得幾個位做得好
不過算啦
好過無得睇

知唔知日向同宮侑嘅黏土人出左街未？

我啱啱睇返自己張order，
日向就preparing shipment，宮侑就仲等緊

痴線今集好睇到，最後一球整得重精彩過漫畫

嘩 今集有無ching有睇直播

岩岩睇完

最後個part向田隆都去得好盡下

真係啲經費留哂去田中個集、日向接波個集同今集今集啲原畫全部日本人名

不過今季d bgm對比前幾季有少少失色

呢首最正

唔知係咪就係師兄lag咗睇唔到嗰part 日向「輕鬆」一傳比影山之後嗰到崩到仆街 係到返月島救波嗰幕先正常翻

個人嘅no.1永遠都會係依首
依一幕實在太深刻

最尾雙子快功同影日block嗰到整得幾靚 但個bgm有啲輕快 搞到冇咗種緊張感 好似tvb bbq大結局feel咁 同埋好似趕收工咁 但整體觀感都唔錯

竟然係咁 我睇完日向「輕鬆」一傳就lag左 f5完已經係月島救波嗰度我見直播啲cm都屌哂鬼話lag左

好正

個隻唔係崩 係向田隆嘅畫風嚟 不過係連登講"作畫"都係嘥鳩氣

果然有錢有心整
就會換哂人整好精彩
崩果d位都是因為冇錢+外判大陸
希望大家都支持返bd
至少都買返1-3季

有愛食唔到飯架
銷量三季都無超能力籃球好呀

呢首咩黎ben咗睇唔到

有好多都係用返以前嘅OST再改一改咁
日向完美一傳同田中小斜線都係

但呢個版本嘅幼鳥都好好聽

見ig有人唱mikoc276shop
勁撚垃圾 一直拖
同呃錢有咩分別
有冇人都中過伏

各位買bd最好邊買, 想支持下

唔知有冇睇錯，係咪cospa訂jpy5000送一set?

送是但一個，無得揀

今集都幾滿意，只係最後一球少左d緊張感。 睇見 日向 果下 一傳 都有d感動

今集講加速個度畫得幾好，幾有速度感。
btw, 成日覺得大地接last個下好撚高難度，要背向個場救波仲可以打到咁大力

第3季月島block完之後大叫嗰幕

覺得冇左月島個句差咁啲

睇漫畫嗰陣勁期待呢個位動畫化

cls我好中意今集最後個分鏡……

我睇咗幾次 嗰句應該係穴原講 因為係佢之前話日向接一傳嗰下係”碰巧”

原來係咁
仲以為係月島講
好有feel

下我都以為係月島講

我初初都以為係 但睇多幾次後先發現對返前面應該係嗰教練

臨尾呢到好似漫畫咁插少少回憶就正

的確係明明係同一場嘅事
明明出自月島把口會感動好多

我都一直以為係月島講

仆街 其他唔講 最後個分睇到我好激動

bd特價

有個超級超級低B問題想問
點解佢地打比賽用藍黃色排球，但係練習/同埋一開始IH係用白紅綠波既？
兩個波有咩分別？

最好加返輸青城嗰幕

結局完全收晒貨！ 雖然有啲位啲樣少少地崩
但當係運動果陣個樣睇就ok
冇外判冇支那嘅成效

我都係

藍黃係Mikasa
白紅綠係molten

唔同波嚟

今季啲budget放曬去整對眼

再加一個好現實嘅原因 Mikasa同molten都有sponser套野
所以用唔同波主要係為左有公平嘅screentime

Amazon買bd既話係咪都會計官方銷量？(低B問題Sor)

竟然係因為sponsor
我仲諗左好耐係咪因為比賽規則轉左既問題

今集好正最後先有驚喜

睇到第三季
好鐘意及川 山口同月島
及川真係最撚型 發球個背樂好正
山口發球拎5分又係好正
月島擋牛島個下無得輸

btw 及川個d之後係咪無出場機會

大王要好後先有得出 動畫如果出嘅話 應該未未兩季都唔會見到

第四季有幾秒
之後就要再等好耐吓 唔劇透你

有冇人突登唔睇漫畫留動畫黎燃

但排球漫畫仲燃過動畫

真

影山bb今集係第4季part2最靚仔嘅一集

動作一流 角色樣九流

我們不需要奇蹟
古館老師真係好勁

Ed都有呢句，奇跡はもいらない

幾時會有第5季呀, 有冇消息?
最終戰應該係打nekoma

師兄無睇漫畫？

冇, 純動畫黨

俾日向個高一傳感動到喊。

Spyair真心高質band，幾套動畫既oped 都好聽。

真係勁感動呢一下令全部人即刻冷靜返

我估佢連退錢都拖
真係唔好再幫襯佢

日向一叫交俾我個下再加BGM出黎個下 我啲眼水就出左黎

好睇到仆街，睇到個人慶烚烚心跳加速

睇漫啦

真係好鍾意排球呢季完咗又要無限loop之前嗰啲 都唔知等到幾時先睇到垃圾場

睇完漫知劇情, 都睇到好撚緊張, 痴撚線

雖然第四季ost未出，但原來林友樹最新個三隻鋼琴碟已經有田中個兩首bgm

可唔可以下集播完ed確定埋幾時出第五季
好想快啲睇垃圾場

好怕佢第五季完哂

都係青葉城西最後1分最好睇

好燃
想問下各位清知唔知邊到有得賣動畫dvd

才能可以開花

amazon jp應該有

明明睇哂漫畫知道劇情睇到旭感歎影山set波個part開始都忍唔住燃到眼濕濕
排球d配樂真心正

冇可能
應該點都出到完

今集又好睇返到痴撚線
一部烏野隊友的信任
二部日向執波學到嘅進步同成長
成集個緊湊度
加埋大技級嘅雙子快攻
癲撚咗真係，又一集毛管棟

見到上面有巴打講及川
之後仲會畫及川比賽？
過下場阿定真係有幾話？

比賽就無 但會出場囉 都有啲戲份 但離而家動畫個進度好遠

驚唔出既話 買多啲週邊
日向隻黏土人原版 Rerun左三次
【發售：2015年1月】【再販：2016年1月】【第2次再販：2017年5月】【第3次再販：2020年12月】

啱啱Netflix睇完
等呢集之前又睇咗次第二，三季
去到日向果一下係好感動
但後面個最後一攻一防覺得真係差緊d野
尤其救波果下無救到波果種大場面感
之後block到果下又好似無咩力水咁
節奏同音樂覺得都算係有前面兩季水準
但係覺得最後一球嚟講無d好震撼到嘅畫面真係覺得幾可惜
唔知係咪對呢集期待太大
好認真睇果陣真係時不時比d作畫分咗心

果時睇漫畫完全冇諗過會係呢個展開
睇到心UP

雙子快攻嗰段演出好出色
真係做到分毫不差

今集真係睇到我
仲緊湊過打青城同白鳥澤
成隊波一齊成長咁贏左一隊勁旅

日向橫跨4季嘅成長
大地隊長都質疑高一果陣日向做左咩訓練

成集臨場感好到位..

認真？漫畫咁神
作為動畫黨雖然覺得劇情好真實
成長過程同伏筆都埋得好好
但係I.G.啲配樂同分鏡係營造氣氛都好大功勞
好難想像睇漫畫會有呢種感覺

Btw 24集最尾雙子快攻+口號係本來漫畫嘅分鏡？

動畫一至三季的篇章同漫畫相比 差不多55波
但去到第四季開始一定係漫畫質素高d
仲有就係
漫畫由春高到結局的篇章
以動畫一至三季的質素都可能比唔過
你睇過一次漫畫你就明

睇完動頭三季想轉漫
應該第幾回開始睇

睇pin

Thx

有冇吹大 要你自己評價
我放d動畫24集的漫畫鏡頭比你睇

動畫應該大部份都係用漫畫嘅分鏡
我睇咗動畫 再睇漫畫會直接聯繫到動畫嘅畫面
所以好難直接比較
就咁睇呢幾頁漫畫
分鏡清楚連貫 氣氛渲染都好好
甚至覺得動畫同漫畫嘅差異係因為媒介唔同
覺得運動作品用動畫呈現會再好睇啲

係有道理的
不過主要今季比人鬧都係因為好多位都好崩
動畫24集事實上係做得唔錯的

下半啲畫崩嗰幾集唔知係咪因為
武肺趕唔切
好彩重要劇情冇崩
田中搵返信心個part高質返

用上一集嘅經費嚟做到今集咁樣其實已經好滿意
但可唔可以唔好每次都係用一集嚟換一集好咁樣

只能夠講漫畫真係好好多
今季動畫就唔洗講啦，就算係頭3季動畫咁好睇咁高質素，都係漫畫再好啲
所以絕對推薦睇漫畫

啱啱係咁而睇左漫畫少少
動畫係咪cut左唔少野
好似無打白烏澤之前
大地佢地一年級既回憶既

好簡單 反正稻荷崎依場完咗 想試下感受漫畫可以睇依場先 由中間開始睇都可以

有呀 搬咗去比賽中途 好似第六集
前三季cut好少野 仲要都係濕碎野

要講cut得多，一定係ova 貓打條陰濕佬cut得多
漫畫版係連炸觀眾都幫條陰濕佬，搞到勁難打

原來係咁
我睇到第三季第5集

明明漫畫稻荷崎同今場影山畀你嘅感覺係好勁，但動畫無乜呢個feel

有無人好似我咁睇完雙子場比賽又重睇左一次成套漫畫

雙子嘅配音真係好帶感

治仔把聲好sexy

唔講cut
動畫加得最好嘅一定係月島嗌個下

睇翻漫畫先知原本月島係無乜大反應

睇最後雙子速攻個演出都諗番起呢一幕
不過今次烏野終於係嬴個隊

好簡單 你睇多d reply永遠都係不斷吹奏漫畫漫畫又唔會畫崩
最多咪試下睇漫畫書黎緊木兔既下一場
短短地都好撚正

中緊伏，完全唔知排球最終話募集個情況係點

最後雙子快攻banner逐隻字彈出黎配埋OST好撚正loop左好多次

中撚曬伏，我係排球臨完結嗰陣幫襯佢買應募同排球展周邊，屌佢老母啦已經係七月嘅事，拖到而家都未拎到手，而家啲貨仲係佢手上唔敢大力屌柒佢，驚佢唔比貨我直接走佬

本身好期待完場靜晒
然後班後備隊員由呆咗到沖出嚟個下

點知動畫將呢到畫到咁普通

真係早知係咁，我等仙台展通販自己買仲好，本身就係見佢係場販，應該會快啲到手先幫襯，結果其他人自己買通販都快過我買場販啊屌

思ぃ出なんかいらん

[url]旭扣完球個Pose加埋個bgm 嗰吓好型[/url]

真啊屌 我開始覺得如果我買黎緊東京場嘅通販 可能啲貨到左 我都未拎到佢啲貨同罰款
佢好撚古惑 成日講啲唔講啲 又呃我齊貨 chok2chok先知原來未到齊
我仲跟佢買左wego啲hoodie 唉睇黎下年冬天先著到

我中得仲甘
我見佢十月先交收32 33+34期jump
我見佢cut出面搵人代購仲快撚過佢

唔知點解好多人都記錯 木兔唔係下一場

係你岩
梟谷打得太少

想問邊到有得買通販

排球展官網

之前聽住排少動畫啲bgm咁睇多次漫畫成件事真係昇華咗

唔知點解見到標題個句 再見了，我的樂園 就好想喊（無記錯係天童bb講）發現每套心愛嘅動畫漫畫完咗都好啱用呢句

Btw 排少陪咗我成個中學同大學希望第5季作畫會好翻啲唔好畫到一岩一忽

不過今集日向球[輕鬆打波]係做得幾好我覺得 個畫面越嚟越暗好似透唔到氣咁到日向接到成個場光哂個係真係幾正

咁要真係課金支持下佢哋喇

初始版直髮佐久早

一開頭睇心諗點解到第四季都未講呢個係邊個 屌你原來係佐久早

動畫組最初嘅佐久早 同之後原作個佐久早完全相反
直毛<<>>攣毛 紫色隊服<<>>香蕉黃綠色隊服

嗰時我係凌晨剩係開住盞床頭燈睇 見到個畫面越黎越暗諗緊係咪間房太暗所以部macbook自動調暗咗

以前我都係咁諗
自從睇埋漫畫結局果場比賽後
我覺得係漫畫功勞大d

最後一球其實我覺得動畫係做得好漫畫

屌你老味 啱啱睇到打低白鳥澤
最後個幕真係睇到起哂雞皮
每個人一齊頂住牛島個個表達手法

有課架啦 但我落太多坑 真係多多錢都唔夠課
疫情好翻啲會去日本爆買

漫畫畫月島yessss個幕令當年中學雞嘅我一度好迷佢山口發到球個下都係呢套野最好睇反而唔係最叻個堆，而係啲平凡人成功個下太貼地了睇住佢地嘅努力有回報真係忍唔住喊

守護神的英雄嗰集

上網搵唔到OVA 春高東京預選睇

x2
鐘意睇弱者爆發
山口同月島
反而影山呢d天才無咩feel

陸vs空冇咩

啱啱搵到了
最衰netflix無

唔緊要啦
Netflix有陣啲翻譯都好唔到肉

西谷同大地好撚正

三年級我都最中意大地好charm

大地係球隊爸爸，菅野係球隊媽媽

我都好鐘意大地同山口
大地真係charm到不得之了 明明冇咩特別但係場場都好強存在感 點解可以咁有魅力
如果冇大地 烏野係唔會成到型
山口就 由最初淨係跟係月島後面 到之後搵嶋田拜師 可以獨當一面 睇住佢大咁

不得鳥

北隊長

大地救波畫面好似仲多過西谷

我上半部重睇一次
完24話再重睇
依家重睇埋動畫

撩人於無形既大地
佢同北信介一樣都係「波瀾不驚就係對佢最高既讚美」既type
現實呢種人一定好受歡迎 可靠同穩重到你唔洗擔心佢 因為佢一定做得好

係土人定咩 仆街又要課金

應該土人

有人講大地bb 睇親呢個op呢幕都覺得好型

有冇人都係鐘意一至三季D音樂多D

我好鍾意依首

鐘意ed依幕

對 信介bb又係charm到不得了
兩個隊長好相似 又好唔同 寫得好好

排少最大魅力係每個角色都唔係多餘仲要好討人喜歡真心想老師再繼續出番外都好啦

推左幾年 終於推左個fd 睇排少第一集
佢話好正 希望佢會繼續追

完埋 今季
個post 又會好靜

呢個店主勁快手
宜家1-44再版，可以同佢訂

Thanks

真係勁鍾意月島由一出場開始已經覺得呢種冷靜+毒舌+傲嬌勁吸引
由一開始對排球漠不關心，覺得只係一個學會姐咁認真做乜
到知道佢細個嘅經歷 然後山口同木兔仙貝鼓勵佢
再到佢迷上排球嘅瞬間，次次睇都起雞皮

之後擋埋雙子版快攻
真係超鍾意呢套啲角色嘅development，希望古館春一老師會出下一套作品排少世一，月島世一

我明呀！個陣月島見到自己阿哥坐觀眾席個陣個樣見到都心痛佢

true

想問下你地之前係咪有2021 schedule book訂??

星期六係Jump Festa 希望會公佈埋動畫第六季 舞合劇已經公佈咗下年做終篇

唔使擔心，會有人應你既

有d興趣想知做動畫要多d錢定舞台劇多d錢

無scedule book，有月曆

樓上ching可能講呢本？

舞台劇，同埋出動畫重有好多其他因素考慮

舞台劇成本低d，排球淨係聲優錢已經貴過舞台劇演員

咁又係...唔知有無機會睇到垃圾場動畫化...唉

食戟都可以做到完，冇理由排球唔得掛

點解netflix第四季得13集

未買

睇完呢季覺得東峰比阿蘭仲勁

唔知今季bd去唔去到收益線呢上季都大跌到四千幾

東峰bb鏡頭唔多但其實好穩陣

儲埋稻荷崎戰一炮睇晒真係好爽
好彩第24集打完，唔係實好期待快D出25集繼續J兩隊點搶分
最後宮兄弟負節奏動畫我覺得做得好好，唔用純粹用動畫而係用文字加上宮兄弟把聲勾畫個快攻出黎
「這個位置、時機、角度，分毫不差」，聽聲都夠J十次

其實我覺得可以克服到壓力 係高壓情況下發揮到嘅大心臟係最重要 成隊烏野無論田中 日向 東峰都可以係關鍵時候超常發揮 真係好勁

仲記得有一場比賽有一段對手講話打得耐既球員就會變成大地呢種防守型球員

睇到第十三集
稻荷崎好似好撚堅

原本覺得第四季悶悶地
頭幾集都係修練
全國大賽第一場又悶悶地 無激動位
反而最感動係潔子去拎鞋
一去到打稻荷崎個種緊張感又返返黎

其實一d都唔悶 都係個句 睇漫畫

每隊點係全國中用盡方法拼盡全力
樁原既團隊意識 姫川巨大伙伴既意義
點解要用 烏野又點解會怕 打失敗時隊友教練反應
到最後輸左又用咩心情面對 日向點諗

覺得椿原戰用黎做全國大賽既導入好好
睇漫畫時真係好有臨場感 輸左就要返屋企
排球下無一隊係過場雜魚 每隊都寫得好有血有肉

而動畫除左姬川發球個下作畫好睇之外 然後就無了
成隊變撚左嘍囉 零記憶點
劇情作用就係讓個位比烏野 而唔係覺得佢地比過賽

第四季上part最唔滿意既一幕

仲要東峰平時份人都唔強勢，但打到關鍵時刻就會爆發。

椿原同蛇隊係動畫都少咗好多描寫

涉谷有畫集event，好想去呀
仲有排球展

Netflix 幾時有 part 2

今場mvp都幾難簡 影山 日向 東峰都好撚勁

仲有田中

其實成隊都係

下 差d輸佢喎

冇田中邊會贏到 進攻會少好多選擇

田中前輩的進攻是必須的

影山長期100%發揮其他人就一時時

基本上打到後邊個個都好攰
每個人都有失誤 冇得話輸邊個

佢嘅transformation 好勁喎克服自己心理陰影同比人針對既壓力 仲有跨過自己能力既極限

個人覺得影山，今埸令佢完全進化左去另外一個level ，重要引出哂隊友既極限，單人欄網得分同嗰幾球ace打沉對面士氣

但成隊逐個比最差真係佢 後備同發球手果堆唔計啦

烏野缺一不可 不過當然有進步嘅空間啦
田中同日向接到波嗰part我有睇到眼濕濕嘅

劇透要落4層加密啊

樓上有人未睇 加密左先

呀！對唔住巴打

影山啦
教練都話影山今日不得了

黏土人雖然係q版
但qc好好

但係你又要再quote多次喎
再有其他受害者嘅話你都有份害人

頂但排球6人強先係最強
由IH到打白鳥澤
龍都有好多關鍵時刻嘅nice receive!
除左西谷,神接波都直逼大地
好多時都係mental MVP
(唔計撞親大地個頭嗰下nice kill)

當然16集都講左佢各方面都唔多人勁
但巴打你話差啲輸喺龍到我唔同意啊
冇任何一環烏野都行唔到呢到

可能我現實睇開籃球足球 太理性角度出發去分析

排球真係每一個都好好
even係所謂天才都付出100% 嘅努力

唔好意思巴打

前幾個post唔洗加密既野反而宜家要加密

做乜呢度又冇寫明動畫post

少咗任何一個人 包括後備 教練 老師 經理 烏野都唔會走到依家依一步

田中你可以話佢依場發揮唔穩定（中途的確狀態低迷咗一輪） 但係全場平均黎睇佢係進攻同防守上都有好大作用

話田中差到差啲搞到輸咗依場我真係
我覺得睇比賽要分析表現唔應該將失誤放到最大而忽略其餘貢獻

而家動畫播緊 多咗動畫黨入黎 都要顧下其他人感受嘅

想講我勁中意小武老師
講野係文縐縐左啲
但絕對係排球少年入面嘅智者
好多幕佢都講到我眼濕濕

感覺一直都係古館借小武老師把口去傳達佢既理念

小武
明明外行人 但係佢係第一個無限相信依隊烏野嘅人

最近睇返春高個幾場 發覺烏養作為教練都不斷進步緊
佢同小武兩個撐起烏野班bb烏鴉

唔係小武
烏養都唔會黎教波

為左烏野動用結婚基金既男人

現實睇得多波難免有陣會上帝視角左
但排球唔似籃球同足球
絕對冇可能淨係靠一個人得分
喺規則上一個人唔可以連續觸球兩次
好多時要「維繫」三次觸球嚟發起進攻
所以比起其他球類運動更講求團隊合作

好多時角色嘅台詞,音駒嘅繫げ,烏野嘅playstyle,同白鳥澤嘅觀念之戰
都睇得出呢個都係古館老師一直想強調嘅野
所以所有人喺球場上絕對係缺一不可!

對 隔住個網嘅排球同會直接對抗嘅足籃完全係兩回事

仲有我覺得前輩們都好好人 真係有玩運動既人會想要既隊友type
之前無論影山態度幾唔好(佢唔識講野) 其他人都會好包容 教返好佢 而唔係初中個陣咁 排佢就算
例如之前影山比宮侑句「乖孩子」困擾住個陣 同Dateko個場練習賽咁 比着其他隊一早鬧緊交
但烏野係 大家一齊開解影山 佢地話一早清楚影山份人係咁 講出黎就ok 一啲都無嬲
其實個part好感動

佢地成日好關心一年級們既情緒
例如第一次打青城個陣 緣下會教影山點解菅原要同月島溝通 田中成日安慰日向 月島覺醒之前 大地話從來無擔心過佢
每次啲一年級失落 前輩們都即刻睇得出
呢啲位印象都好深刻

我覺得去到烏野呢隊打波係日向影山月島山口最大既blessing

さっっ来い！！！！

exac7ly

穩唔穩陣？想訂哂成套

我都喺到訂過幾樣嘢 可靠呀
諗住等佢出埋45先一次過訂

穩，呢間唔係之前間垃圾

忍唔住未完sem就開翻排少睇 應該係第3次睇動畫但都係會忍唔住喊（同埋會笑佢地啲gag）
我發現睇第3次都係有啲野唔明侑同影山講你真係乖寶寶個意思係咪講緊影山淨係識遷就隊友黎托「最易打嘅球」但唔係托出「發揮隊友最佳實力嘅球」？

未得閒翻睇
但係應該係遷就咗隊友既壞習慣eg月偷懶跳得矮
所以係乖寶寶
然後侑嗰種應該係托出最好既球俾攻手發揮

唔該曬巴打btw侑反差萌好正 要認真時好認真 要鳩又鳩得起

應該係
之後隊內練習嗰度，
翔陽踢爆咗月島喺縣一年級合練嗰度跳得更加高，之後影山就傳返高啲逼佢跳高啲
我理解係講緊同一樣嘢

咁又係 等齊一套先訂好似開心啲

1001